雙魚座巴打...係點㗎？

有無人date 過雙魚座巴打...佢哋性格係點？會好似雙子座咁花心嗎？

gay不擇食

好體貼溫柔
但鍾意懶神秘收收埋埋唔俾你知太多

麻煩

利申：雙魚巴

成日俾人話我收埋啲野唔講

又雙魚po
都冇人理㗎啦
又開埋依啲雙魚po

邊個話雙子花心

好易sad

煩 隨時隨地 Sad 但唔講原因覺得人哋估到

唔知自己想點
一時一樣
承諾當生菜
花心

成日ff街上面啲女會鍾自己
但明明自己照鏡都想嘔

四個字
不知所謂